{"1": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001607831", "NR_CANDIDATO": "16", "NM_CANDIDATO": "VERA LUCIA PEREIRA DA SILVA SALGADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "VERA", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "33619352534", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "16", "SG_PARTIDO": "PSTU", "NM_PARTIDO": "PARTIDO SOCIALISTA DOS TRABALHADORES UNIFICADO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681360", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PSTU", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "PE", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "INAJ\u00c1", "DT_NASCIMENTO": "12/09/1967", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "55", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "005848412151", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "02", "DS_COR_RACA": "PRETA", "CD_OCUPACAO": "999", "DS_OCUPACAO": "OUTROS", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006935720226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://instagram.com/vera_pstu?igshid=YmMyMTA2M2Y=", "site": "https://vera.pstu.org.br", "facebook": "https://facebook.com/verapstu", "youtube": "https://www.youtube.com/c/VeraPSTU", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@veraptu?_t=8UVJmzLN81l&_r=1", "twitter": "https://twitter.com/verapstu/"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607831", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "8805,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "21/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:21:45"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001607831_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001607832", "NR_CANDIDATO": "16", "NM_CANDIDATO": "RAQUEL AGUIAR SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAQUEL TREMEMB\u00c9", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "60005293332", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "16", "SG_PARTIDO": "PSTU", "NM_PARTIDO": "PARTIDO SOCIALISTA DOS TRABALHADORES UNIFICADO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681360", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PSTU", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "MA", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "VARGEM GRANDE", "DT_NASCIMENTO": "13/03/1983", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "39", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "055913691155", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "05", "DS_COR_RACA": "IND\u00cdGENA", "CD_OCUPACAO": "265", "DS_OCUPACAO": "PROFESSOR DE ENSINO FUNDAMENTAL", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006944220226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"twitter": "https://twitter.com/rachelaguiar83", "facebook": "https://www.facebook.com/raquel.aguiar.3139", "instagram": "https://instagram.com/raquel_tremembe?igshid=YmMyMTA2M2Y="}, "BS_CANDIDATO": null, "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001607832_div.jpeg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_CANDIDATO": "12", "NM_CANDIDATO": "CIRO FERREIRA GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "CIRO GOMES", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "12005509353", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "12", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_PARTIDO": "PARTIDO DEMOCR\u00c1TICO TRABALHISTA", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681612", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PDT", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PINDAMONHANGABA", "DT_NASCIMENTO": "06/11/1957", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "65", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "009288940752", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "9", "DS_ESTADO_CIVIL": "DIVORCIADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "131", "DS_OCUPACAO": "ADVOGADO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007160320226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"site": "http://www.prefirociro.com.br/", "telegram": "https://t.me/cirogomes", "instagram": "http://www.instagram.com/cirogomes/", "twitter": "https://twitch.com/cirogomesoficial", "facebook": "https://www.facebook.com/cirogomesoficial", "kwai": "https://kwai.com/cirogomesoficial", "linkedin": "https://www.linkedin.com/in/cirogomesoficial", "tiktok": "http://tiktok.com/@cirogomesoficial", "youtube": "https://www.youtube.com/c/CiroGomesOficial"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "687091,02", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "59", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "51990,69", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "50000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "36000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "59", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "51990,69", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "160000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "59", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "51990,68", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "85000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "16", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "28517,32", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "17", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "63", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "31916,28", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "300000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "52", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de aliena\u00e7\u00e3o", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1004590,70", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "15", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2471,69", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "381202,90", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "105000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "12000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612393", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "0,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:52:29"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001612393_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_CANDIDATO": "12", "NM_CANDIDATO": "ANA PAULA ANDRADE MATOS MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANA PAULA MATOS", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "91307678572", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "12", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_PARTIDO": "PARTIDO DEMOCR\u00c1TICO TRABALHISTA", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681612", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PDT", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "BA", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "SALVADOR", "DT_NASCIMENTO": "11/11/1977", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "45", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "081663330515", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "02", "DS_COR_RACA": "PRETA", "CD_OCUPACAO": "296", "DS_OCUPACAO": "SERVIDOR P\u00daBLICO FEDERAL", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007178520226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://web.facebook.com/profile.php?id=100070928409493", "youtube": "https://youtube.com/channel/UCzlyDEXeCwBDyoCbaR-2_7A", "instagram": "https://www.instagram.com/anapaulamatos.ba/", "twitter": "https://twitter.com/anapaulamatosba", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@anapaulamatos.ba?_t=8V9uYJtu2Td&_r=1", "linkedin": "https://www.linkedin.com/in/ana-paula-matos-717b822"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "94072,11", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:56:17"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "19002,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:56:17"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "93144,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:56:17"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "9926,15", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:56:17"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1034,01", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:56:17"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001612392", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "990733,95", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "17:56:17"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001612392_div.jpeg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_CANDIDATO": "13", "NM_CANDIDATO": "LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LULA", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "07068093868", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O", "NR_PARTIDO": "13", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_PARTIDO": "PARTIDO DOS TRABALHADORES", "NR_FEDERACAO": "2", "NM_FEDERACAO": "Federa\u00e7\u00e3o Brasil da Esperan\u00e7a - FE BRASIL", "SG_FEDERACAO": "PT/PC do B/PV", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "PT / PV / PC do B", "SQ_COLIGACAO": "280001681359", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O BRASIL DA ESPERAN\u00c7A", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PT/PC do B/PV / SOLIDARIEDADE / PSOL/REDE / PSB / AGIR / AVANTE / PROS", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "PE", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "GARANHUNS", "DT_NASCIMENTO": "06/10/1945", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "77", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "122418060191", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "4", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO FUNDAMENTAL COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "249", "DS_OCUPACAO": "TORNEIRO MEC\u00c2NICO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006961220226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://www.facebook.com/Restitui-Brasil-106533202175363/", "site": "https://lula.com.br/gruposdezap/", "instagram": "https://www.instagram.com/evangelicoscomlula/", "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCyJR3nyF3pUuS0p8KRpupZg", "twitter": "https://twitter.com/LulaOficial", "telegram": "https://t.me/s/LulanoTelegram", "kwai": "https://s.kw.ai/u/XDC3cD-N", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@lulacombr", "linkedin": "https://br.linkedin.com/in/lulaoficial", "whatsapp": "https://verdadenarede.com.br/#whatsapp"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "20", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "49000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "21", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "4719,20", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "19", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2733,45", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "185744,81", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "5570798,99", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "16", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Constru\u00e7\u00e3o", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "246918,82", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "17", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "50000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "0,02", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "130000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "85000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "23", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "333,17", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "94571,25", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "22", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "18681,23", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "48475,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "18", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "19167,34", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "19167,34", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2180,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "179298,96", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "250722,03", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "16", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "71", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundo de Curto Prazo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1213,17", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "15", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607829", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "265000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "15:34:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001607829_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_CANDIDATO": "13", "NM_CANDIDATO": "GERALDO JOS\u00c9 RODRIGUES ALCKMIN FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GERALDO ALCKMIN", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "54914906872", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O", "NR_PARTIDO": "40", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_PARTIDO": "PARTIDO SOCIALISTA BRASILEIRO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681359", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O BRASIL DA ESPERAN\u00c7A", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PT/PC do B/PV / SOLIDARIEDADE / PSOL/REDE / PSB / AGIR / AVANTE / PROS", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PINDAMONHANGABA", "DT_NASCIMENTO": "07/11/1952", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "70", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "035204110175", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "111", "DS_OCUPACAO": "M\u00c9DICO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006952720226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://www.facebook.com/geraldoalckmin", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@alckmingeraldo?_t=8UVC0pLd2gP&_r=1", "instagram": "https://instagram.com/geraldoalckmin_?igshid=YmMyMTA2M2Y=", "twitter": "https://twitter.com/geraldoalckmin?s=21&t=gAyhl1NZoiHQ4WKL8chAjw", "telegram": "https://t.me/geraldoalckmin"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "323806,02", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1159,81", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "52822,98", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "72", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundo de Longo Prazo e Fundo de Investimentos em Direitos Credit\u00f3rios (FIDC)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "172025,83", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "314863,23", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "110959,51", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607830", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "30091,04", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001607830_div.jpg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_CANDIDATO": "30", "NM_CANDIDATO": "LUIZ FELIPE CHAVES D AVILA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FELIPE D AVILA", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "08720335890", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "30", "SG_PARTIDO": "NOVO", "NM_PARTIDO": "PARTIDO NOVO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681210", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "NOVO", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O PAULO", "DT_NASCIMENTO": "24/08/1963", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "59", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "167300430116", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "159", "DS_OCUPACAO": "CIENTISTA POL\u00cdTICO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006615220226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://instagram.com/lfdavila", "facebook": "https://www.facebook.com/felipedavilaoficial", "twitter": "https://www.twitter.com/lfdavilaoficial", "site": "http://www.felipe30.com.br", "youtube": "https://youtube.com/FelipedAvilaoficial", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@lfdavilaoficial"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "150900,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "983515,20", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1206147,32", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "238578,79", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "7095166,30", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2365000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "10329000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1320,05", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603612", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2250000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:30:28"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001603612_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_CANDIDATO": "30", "NM_CANDIDATO": "TIAGO LIMA MITRAUD DE CASTRO LEITE", "NM_URNA_CANDIDATO": "TIAGO MITRAUD", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "07529510681", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "30", "SG_PARTIDO": "NOVO", "NM_PARTIDO": "PARTIDO NOVO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681210", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "NOVO", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "DF", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "BRAS\u00cdLIA", "DT_NASCIMENTO": "15/08/1986", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "36", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "156543660248", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "125", "DS_OCUPACAO": "ADMINISTRADOR", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006623720226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"site": "http://www.tiagomitraud.com.br", "linkedin": "https://www.linkedin.com/in/tiagomitraud/", "youtube": "https://youtube.com/c/TiagoMitraud30", "facebook": "https://www.facebook.com/TiagoMitraud", "twitter": "https://www.twitter.com/tiagomitraud", "instagram": "https://instagram.com/tiagomitraud"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "87,41", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:33:30"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1005766,39", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:33:30"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "50000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:33:30"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "79", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros fundos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "697029,28", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:33:30"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "117445,98", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:33:30"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001603611", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "55538,21", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "13:33:30"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001603611_div.jpg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_CANDIDATO": "15", "NM_CANDIDATO": "SIMONE NASSAR TEBET", "NM_URNA_CANDIDATO": "SIMONE TEBET", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "01099561760", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O", "NR_PARTIDO": "15", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_PARTIDO": "MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681361", "NM_COLIGACAO": "Coliga\u00e7\u00e3o Brasil para Todos", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "MDB / PSDB/CIDADANIA / PODE", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "MS", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "TR\u00caS LAGOAS", "DT_NASCIMENTO": "22/02/1970", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "52", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "008434731953", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "131", "DS_OCUPACAO": "ADVOGADO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006927220226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://instagram.com/simonetebet", "site": "https://simonetebet.com.br", "youtube": "https://youtube.com/c/SimoneTebet", "flickr": "https://www.flickr.com/photos/simonetebetbr", "facebook": "https://www.facebook.com/simonetebet", "twitter": "https://twitter.com/simonetebetbr"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "310000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "81903,69", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "52000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "94000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "59225,08", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "69397,28", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "457209,33", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607833", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:53:16"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001607833_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_CANDIDATO": "15", "NM_CANDIDATO": "MARA CRISTINA GABRILLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARA GABRILLI", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "24731270855", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O", "NR_PARTIDO": "45", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_PARTIDO": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA", "NR_FEDERACAO": "1", "NM_FEDERACAO": "Federa\u00e7\u00e3o PSDB Cidadania", "SG_FEDERACAO": "PSDB/CIDADANIA", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "CIDADANIA / PSDB", "SQ_COLIGACAO": "280001681361", "NM_COLIGACAO": "Coliga\u00e7\u00e3o Brasil para Todos", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "MDB / PSDB/CIDADANIA / PODE", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O PAULO", "DT_NASCIMENTO": "28/09/1967", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "55", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "100632050108", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "172", "DS_OCUPACAO": "PUBLICIT\u00c1RIO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006918720226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "http://Instagram.com/maragabrilli", "flickr": "http://flickr.com/photos/maragabrilli", "site": "http://www.maragabrilli.com.br", "facebook": "http://facebook.com/maragabrilli", "youtube": "http://youtube.com/maragabrilli", "twitter": "http://twitter.com/maragabrilli"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "5125462,72", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "350000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "10,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "450000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "227000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "7594,03", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "950000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "600000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "73", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "500000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "19", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros bens im\u00f3veis", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2031780,56", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "79", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros fundos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "91462,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2546213,25", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "3000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001607834", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "14826,14", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "25/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "12:54:20"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001607834_div.jpg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001602702", "NR_CANDIDATO": "80", "NM_CANDIDATO": "LEONARDO P\u00c9RICLES VIEIRA ROQUE", "NM_URNA_CANDIDATO": "L\u00c9O P\u00c9RICLES", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "01241546622", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "80", "SG_PARTIDO": "UP", "NM_PARTIDO": "UNIDADE POPULAR", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681181", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "UP", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "MG", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "BELO HORIZONTE", "DT_NASCIMENTO": "26/08/1981", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "41", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "137526940264", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "6", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO M\u00c9DIO COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "02", "DS_COR_RACA": "PRETA", "CD_OCUPACAO": "155", "DS_OCUPACAO": "T\u00c9CNICO DE MEC\u00c2NICA", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006502320226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://web.facebook.com/leonardopericles.oficial", "instagram": "https://www.instagram.com/leonardopericles.oficial/", "twitter": "https://twitter.com/LeoPericlesUP"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001602702", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "197,31", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001602702_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001602703", "NR_CANDIDATO": "80", "NM_CANDIDATO": "SAMARA MARTINS DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAMARA MARTINS", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "07787166606", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "80", "SG_PARTIDO": "UP", "NM_PARTIDO": "UNIDADE POPULAR", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681181", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "UP", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "MG", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "BELO HORIZONTE", "DT_NASCIMENTO": "31/08/1987", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "35", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "167724820272", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "02", "DS_COR_RACA": "PRETA", "CD_OCUPACAO": "115", "DS_OCUPACAO": "ODONT\u00d3LOGO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006510820226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://www.facebook.com/samara.martins.564"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001602703", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "800,49", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001602703", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2549,06", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001602703", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "15,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001602703_div.jpg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_CANDIDATO": "27", "NM_CANDIDATO": "JOSE MARIA EYMAEL", "NM_URNA_CANDIDATO": "CONSTITUINTE EYMAEL", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "01061712834", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "27", "SG_PARTIDO": "DC", "NM_PARTIDO": "DEMOCRACIA CRIST\u00c3", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001684145", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "DC", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "RS", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PORTO ALEGRE", "DT_NASCIMENTO": "02/11/1939", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "83", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "086137520124", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "131", "DS_OCUPACAO": "ADVOGADO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007662920226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": null, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "23", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Embarca\u00e7\u00e3o", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "123770,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "39", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "63", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1100,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "3459,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "17", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2500,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "32", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "4000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "31", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "401942,46", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "41", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "59", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros cr\u00e9ditos e poupan\u00e7a vinculados", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "129,94", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "37", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "9862,44", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "142500,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "30", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "4356973,44", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "24000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "15", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2889,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "24", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "17", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Benfeitorias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "779,10", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "20", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "10000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "25", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "26", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Linha telef\u00f4nica", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "13610,16", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "119857,21", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "25", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "J\u00f3ia, quadro, objeto de arte, de cole\u00e7\u00e3o, antiguidade, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "4163,84", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "3901,98", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "21", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "74", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundos: A\u00e7\u00f5es, M\u00fatuos de Privatiza\u00e7\u00e3o, Invest. Empresas Emergentes, Invest.Participa\u00e7\u00e3o e Invest. \u00cdndice Mercado", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "285941,48", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "38", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "3272,88", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "33", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "102282,42", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "23", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Embarca\u00e7\u00e3o", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "7000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "23", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "17", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Benfeitorias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "9104,38", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "26", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "35676,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "22", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "17", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Benfeitorias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "29883,92", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "40", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "63", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "900,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "34", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "52", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de aliena\u00e7\u00e3o", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "9815,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "12160,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "18", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1034,96", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "28", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "71", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundo de Curto Prazo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "0,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "29", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "71", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundo de Curto Prazo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "6053,55", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "35", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "16", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "356757,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "27", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2500,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "157489,56", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "13", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Terreno", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "14982,71", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "36", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "0,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "56000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "89892,24", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "160724,73", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677435", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "19", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "5916,20", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:43:38"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001677435_div.jpeg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001677436", "NR_CANDIDATO": "27", "NM_CANDIDATO": "JOAO BARBOSA BRAVO", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR BRAVO", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "03532046768", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "27", "SG_PARTIDO": "DC", "NM_PARTIDO": "DEMOCRACIA CRIST\u00c3", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001684145", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "DC", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "RJ", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "DT_NASCIMENTO": "27/06/1947", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "75", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "045076570302", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "121", "DS_OCUPACAO": "ECONOMISTA", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007671420226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": null, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001677436", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1452,87", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001677436_div.jpeg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001644128", "NR_CANDIDATO": "44", "NM_CANDIDATO": "SORAYA VIEIRA THRONICKE", "NM_URNA_CANDIDATO": "SORAYA THRONICKE", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "60838965172", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "44", "SG_PARTIDO": "UNI\u00c3O", "NM_PARTIDO": "UNI\u00c3O BRASIL", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001683105", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "UNI\u00c3O", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "MS", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "DOURADOS", "DT_NASCIMENTO": "01/06/1973", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "49", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "013250921929", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "276", "DS_OCUPACAO": "SENADOR", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007533020226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://instagram.com/sorayathronicke?igshid=YmMyMTA2M2Y=", "site": "http://www.sorayathronicke.com.br", "facebook": "https://www.facebook.com/senadorasorayathronicke", "twitter": "https://twitter.com/sorayathronicke?s=11&t=ogJh4DhbnGUik7zjQjbinw"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644128", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "15000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644128", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "63", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dinheiro em esp\u00e9cie - moeda nacional", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "250000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644128", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "12000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644128", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "6000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644128", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "500000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001644128_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_CANDIDATO": "44", "NM_CANDIDATO": "MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCOS CINTRA", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "01970801891", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "44", "SG_PARTIDO": "UNI\u00c3O", "NM_PARTIDO": "UNI\u00c3O BRASIL", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001683105", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "UNI\u00c3O", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O PAULO", "DT_NASCIMENTO": "23/08/1945", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "77", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "096786790159", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "142", "DS_OCUPACAO": "PROFESSOR DE ENSINO SUPERIOR", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007541520226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"site": "http://www.marcoscintra.org", "twitter": "https://twitter.com/marcoscintra?s=11&t=ogJh4DhbnGUik7zjQjbinw", "instagram": "https://instagram.com/cintramarcos?igshid=YmMyMTA2M2Y="}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1,72", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "110314,32", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "16", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "24112,04", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "15", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "79", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros fundos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "5936,91", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "300000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2468837,85", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "18", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1150,40", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "103732,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "79", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros fundos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "16905,42", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "79", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros fundos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "300000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "448000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "4467225,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "7451,54", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "51", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cr\u00e9dito decorrente de empr\u00e9stimo", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1555130,27", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "17", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "13328,88", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "25", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "J\u00f3ia, quadro, objeto de arte, de cole\u00e7\u00e3o, antiguidade, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "950000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "97", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "VGBL - Vida Gerador de Benef\u00edcio Livre", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1722559,98", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001644129", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "91900,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001644129_div.jpg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001655452", "NR_CANDIDATO": "14", "NM_CANDIDATO": "ROBERTO JEFFERSON MONTEIRO FRANCISCO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBERTO JEFFERSON", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "28090764720", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "14", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_PARTIDO": "PARTIDO TRABALHISTA BRASILEIRO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001683500", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PTB", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "RJ", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "PETR\u00d3POLIS", "DT_NASCIMENTO": "14/06/1953", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "69", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "000014950388", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "131", "DS_OCUPACAO": "ADVOGADO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007610720226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://instagram.com/bob14_oficial", "twitter": "https://twitter.com/bob14_oficial/", "site": "https://bob14.com.br/", "facebook": "https://www.facebook.com/Bob14_oficial-101104762722266", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@bob14_oficial"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655452", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "79", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros fundos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "716910,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:02:50"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655452", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1884,34", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:02:50"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655452", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "23349,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:02:50"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655452", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "49", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras aplica\u00e7\u00f5es e Investimentos", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "3180,07", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "29/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:02:50"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001655452_div.jpeg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001655453", "NR_CANDIDATO": "14", "NM_CANDIDATO": "KELMON LUIS DA SILVA SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PADRE KELMON", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "64644642568", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "14", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_PARTIDO": "PARTIDO TRABALHISTA BRASILEIRO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001683500", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PTB", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "BA", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "ACAJUTIBA", "DT_NASCIMENTO": "21/10/1976", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "46", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "071185750558", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "910", "DS_OCUPACAO": "SACERDOTE OU MEMBRO DE ORDEM OU SEITA RELIGIOSA", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007628920226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://www.facebook.com/Bob14_oficial-101104762722266", "instagram": "https://instagram.com/bob14_oficial", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@bob14_oficial", "twitter": "https://twitter.com/bob14_oficial/"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655453", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655453", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "8229,73", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001655453", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "317,40", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001655453_div.jpeg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001600167", "NR_CANDIDATO": "21", "NM_CANDIDATO": "SOFIA PADUA MANZANO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SOFIA MANZANO", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "15256440845", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "21", "SG_PARTIDO": "PCB", "NM_PARTIDO": "PARTIDO COMUNISTA BRASILEIRO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681036", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PCB", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "S\u00c3O PAULO", "DT_NASCIMENTO": "19/05/1971", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "51", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "199476820191", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "297", "DS_OCUPACAO": "SERVIDOR P\u00daBLICO ESTADUAL", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006355420226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://www.facebook.com/PartidoComunistaBrasileiroPcb", "twitter": "https://twitter.com/pcbpartidao", "instagram": "https://www.instagram.com/pcbpartidao/", "youtube": "https://www.youtube.com/c/PartidoComunistaBrasileiroPCB", "site": "https://pcb.org.br/portal2/"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600167", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "294000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "21/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:40:42"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600167", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "4000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "21/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:40:42"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600167", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "200000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "21/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:40:42"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001600167_div.jpeg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001600166", "NR_CANDIDATO": "21", "NM_CANDIDATO": "ANTONIO ALVES DA SILVA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANTONIO ALVES", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "04551706493", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "12", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "APTO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "2", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "21", "SG_PARTIDO": "PCB", "NM_PARTIDO": "PARTIDO COMUNISTA BRASILEIRO", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001681036", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PCB", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "PE", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "RECIFE", "DT_NASCIMENTO": "07/10/1978", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "44", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "056283400876", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "1", "DS_ESTADO_CIVIL": "SOLTEIRO(A)", "CD_COR_RACA": "02", "DS_COR_RACA": "PRETA", "CD_OCUPACAO": "171", "DS_OCUPACAO": "JORNALISTA E REDATOR", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006346920226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "SIM", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://www.instagram.com/pcbpartidao/", "facebook": "https://www.facebook.com/PartidoComunistaBrasileiroPcb", "twitter": "https://twitter.com/pcbpartidao", "youtube": "https://www.youtube.com/c/PartidoComunistaBrasileiroPCB", "site": "https://pcb.org.br"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600166", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "12000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600166", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "1300,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001600166_div.jpeg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_CANDIDATO": "90", "NM_CANDIDATO": "PABLO HENRIQUE COSTA MAR\u00c7AL", "NM_URNA_CANDIDATO": "PABLO MAR\u00c7AL", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "01321223161", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "90", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_PARTIDO": "PARTIDO REPUBLICANO DA ORDEM SOCIAL", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001685559", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PROS", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "GO", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "GOI\u00c2NIA", "DT_NASCIMENTO": "18/04/1987", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "35", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "049143831023", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "257", "DS_OCUPACAO": "EMPRES\u00c1RIO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006380920226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://m.facebook.com/PabloMarcall/", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@pablomarcal1", "instagram": "https://www.instagram.com/pablomarcal1/?hl=pt-br", "linkedin": "https://www.linkedin.com/in/pablo-mar%C3%A7al65482ab3/", "site": "https://pin.it/5tPTew8", "kwai": "https://s.kw.ai/u/HCdp1C5G"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "14814,44", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "36", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "80000000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "23", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "10,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "36921,06", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "17", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "13712659,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "27", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "95", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "288705,81", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2225,66", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "28", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "95", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Cons\u00f3rcio n\u00e3o contemplado", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "34860,40", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "49698,98", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "14", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "405932,67", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "24", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Bem relacionado com o exerc\u00edcio da atividade aut\u00f4noma", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "250000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "22", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "13951,27", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "31687,85", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "35", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "99073,63", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "19", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "9416,36", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "15", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "121151,46", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "6822,05", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "31", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "32", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "24", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2415,72", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "33", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "25", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "327727,11", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "26", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "74", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Fundos: A\u00e7\u00f5es, M\u00fatuos de Privatiza\u00e7\u00e3o, Invest. Empresas Emergentes, Invest.Participa\u00e7\u00e3o e Invest. \u00cdndice Mercado", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "20206,39", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "20", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "110164,64", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "29", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2783,37", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "24", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Bem relacionado com o exerc\u00edcio da atividade aut\u00f4noma", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "250000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "18", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "39", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outras participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "2444,68", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "19", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Outros bens im\u00f3veis", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "54984,33", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "15", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Sala ou conjunto", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "100000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "16", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "272,08", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "21", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "113191,20", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "31134,34", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "34", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "95934,56", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "30", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "99", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "OUTROS BENS E DIREITOS", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "98390,31", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001600179", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "254961,78", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:47:07"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001600179_div.jpg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001600178", "NR_CANDIDATO": "90", "NM_CANDIDATO": "FATIMA APARECIDA SANTOS DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "F\u00c1TIMA P\u00c9ROLA NEGGRA", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "09728725825", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO", "NR_PARTIDO": "90", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_PARTIDO": "PARTIDO REPUBLICANO DA ORDEM SOCIAL", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001685559", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PROS", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "PR", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "IPOR\u00c3", "DT_NASCIMENTO": "14/02/1968", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "54", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "070033150132", "CD_GENERO": "4", "DS_GENERO": "FEMININO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "9", "DS_ESTADO_CIVIL": "DIVORCIADO(A)", "CD_COR_RACA": "02", "DS_COR_RACA": "PRETA", "CD_OCUPACAO": "233", "DS_OCUPACAO": "POLICIAL MILITAR", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06006372420226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": null, "BS_CANDIDATO": null, "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001600178_div.jpg"}}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "1", "DS_CARGO": "PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_CANDIDATO": "22", "NM_CANDIDATO": "JAIR MESSIAS BOLSONARO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JAIR BOLSONARO", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "45317828791", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O", "NR_PARTIDO": "22", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_PARTIDO": "PARTIDO LIBERAL", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001682069", "NM_COLIGACAO": "Pelo bem do Brasil", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PP / REPUBLICANOS / PL", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "SP", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "CAMPINAS", "DT_NASCIMENTO": "21/03/1955", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "67", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "015564190337", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "3", "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "272", "DS_OCUPACAO": "PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "88944030.8", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "S", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007290220226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"facebook": "https://facebook.com/jairmessias.bolsonaro", "youtube": "https://www.youtube.com/c/jbolsonaro", "instagram": "https://www.instagram.com/jairmessiasbolsonaro/", "twitter": "https://twitter.com/jairbolsonaro", "site": "https://familiabolsonaro.blogspot.com/?m=1", "linkedin": "https://www.linkedin.com/in/jairmessiasbolsonaro/", "flickr": "https://flickr.com/photos/fotosbolsonaro", "gettr": "https://gettr.com/user/jairbolsonaro", "kwai": "https://s.kw.ai/u/C-PKxgzL", "telegram": "https://t.me/jairbolsonarobrasil", "tiktok": "https://www.tiktok.com/@bolsonaromessiasjair"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "98500,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "12", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "92,57", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "9", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "32", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Quotas ou quinh\u00f5es de capital", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "249,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "603803,54", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "40000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "0,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "26500,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "13", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "315884,71", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "240930,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "10", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "41", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Caderneta de poupan\u00e7a", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "591047,58", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "12", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Casa", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "400000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "0,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618036", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "11", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "61", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no Pa\u00eds", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "547,33", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "26/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "16:45:00"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001618036_div.jpeg", "VC_CANDIDATO": {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:33", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA", "NR_TURNO": "1", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "TP_ABRANGENCIA": "FEDERAL", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "CD_CARGO": "2", "DS_CARGO": "VICE-PRESIDENTE", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_CANDIDATO": "22", "NM_CANDIDATO": "WALTER SOUZA BRAGA NETTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRAGA NETTO", "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#", "NR_CPF_CANDIDATO": "50021753768", "NM_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL", "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "1", "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "CADASTRADO", "CD_DETALHE_SITUACAO_CAND": "8", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "AGUARDANDO JULGAMENTO", "TP_AGREMIACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O", "NR_PARTIDO": "22", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_PARTIDO": "PARTIDO LIBERAL", "NR_FEDERACAO": "-1", "NM_FEDERACAO": "#NULO#", "SG_FEDERACAO": "#NULO#", "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#", "SQ_COLIGACAO": "280001682069", "NM_COLIGACAO": "Pelo bem do Brasil", "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "PP / REPUBLICANOS / PL", "CD_NACIONALIDADE": "1", "DS_NACIONALIDADE": "BRASILEIRA NATA", "SG_UF_NASCIMENTO": "MG", "CD_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "-3", "NM_MUNICIPIO_NASCIMENTO": "BELO HORIZONTE", "DT_NASCIMENTO": "11/03/1956", "NR_IDADE_DATA_POSSE": "66", "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "010949540329", "CD_GENERO": "2", "DS_GENERO": "MASCULINO", "CD_GRAU_INSTRUCAO": "8", "DS_GRAU_INSTRUCAO": "SUPERIOR COMPLETO", "CD_ESTADO_CIVIL": "9", "DS_ESTADO_CIVIL": "DIVORCIADO(A)", "CD_COR_RACA": "01", "DS_COR_RACA": "BRANCA", "CD_OCUPACAO": "921", "DS_OCUPACAO": "MILITAR REFORMADO", "VR_DESPESA_MAX_CAMPANHA": "-1", "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#", "ST_REELEICAO": "N", "ST_DECLARAR_BENS": "S", "NR_PROTOCOLO_CANDIDATURA": "-1", "NR_PROCESSO": "06007308420226000000", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_PLEITO": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_URNA": "#NULO#", "ST_CANDIDATO_INSERIDO_URNA": "N\u00c3O", "NM_TIPO_DESTINACAO_VOTOS": "#NULO#", "CD_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "-1", "DS_SITUACAO_CANDIDATO_TOT": "#NULO#", "ST_PREST_CONTAS": "N", "RS_CANDIDATO": {"instagram": "https://www.instagram.com/Braganetto_gen/", "twitter": "https://twitter.com/BragaNetto_gen?s=20&t=4hMiiJMcthRxkil_Fh3IEw"}, "BS_CANDIDATO": [{"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "3", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "21", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Ve\u00edculo automotor terrestre: caminh\u00e3o, autom\u00f3vel, moto, etc.", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "64393,28", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "5", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "339800,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "2", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "141517,38", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "7", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "45", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Aplica\u00e7\u00e3o de renda fixa (CDB, RDB e outros)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "49482,02", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "4", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "20000,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "6", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "31", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "A\u00e7\u00f5es (inclusive as provenientes de linha telef\u00f4nica)", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "698500,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "8", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "62", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente no exterior", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "43694,13", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}, {"DT_GERACAO": "30/08/2022", "HH_GERACAO": "07:05:16", "ANO_ELEICAO": "2022", "CD_TIPO_ELEICAO": "2", "NM_TIPO_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Ordin\u00e1ria", "CD_ELEICAO": "544", "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00e3o Geral Federal 2022", "DT_ELEICAO": "02/10/2022", "SG_UF": "BR", "SG_UE": "BR", "NM_UE": "BRASIL", "SQ_CANDIDATO": "280001618037", "NR_ORDEM_CANDIDATO": "1", "CD_TIPO_BEM_CANDIDATO": "11", "DS_TIPO_BEM_CANDIDATO": "Apartamento", "DS_BEM_CANDIDATO": "N\u00e3o divulg\u00e1vel", "VR_BEM_CANDIDATO": "274600,00", "DT_ULTIMA_ATUALIZACAO": "24/08/2022", "HH_ULTIMA_ATUALIZACAO": "14:31:13"}], "IM_CANDIDATO": "https://raw.githubusercontent.com/alexsilva96dev/eleicoes-2022-data/main/imgs/candidates/BR/FBR280001618037_div.jpeg"}}]}